有冇人討論下電動車？

嚟緊都好多車廠將汽油款改電動款
想入手 XC40 recharge 仲有冇其他電動suv靚？

EQC

Soul? Kona? Niro? I Pace?

Niro ev去咗試車 平 空間大
但係車頭好肉酸

唔記得講budget 60萬左右

btw XC40 recharge香港肯定出喇咩

打咗去問 落得訂添啦

ipace靚 不過一換一最basic都要850k 無option又差dd

訂喇仲問

巴打都有興趣訂？未有得試我又唔敢住，又冇試車報告

等緊lexus ux300e, 但唔知咩價位

想買部電車放工具加車屋企人要得體 係咪得model y?

Audi etron Quattro

有前後儲物空間嘅都得 筆直？

Audi etron? MB EQC? Jaguar I-Pace?

唔講budget好難幫你

咁真係得suv

會唔會有機會執部平2手電車